果籽呢條片幾正，有笑位又學到嘢

呢排幾多高質片
搵到個女仔講自己面盲症笑死
唔講唔知真係有

另推國家道理雜誌果堆片
又係笑到pk